{
  "YouTube stream status": "YouTube 直播狀態",
  "Waiting for YouTube to receive the video signal...": "等待 YouTube 接收視訊訊號...",
  "Testing your broadcast...": "測試您的直播...",
  "Finalizing broadcast testing...": "正在結束直播測試...",
  "Publishing to your YouTube channel...": "正在發佈到您的 YouTube 頻道...",
  "Waiting broadcast to be published...": "正在等待直播發佈...",
  "You're live!": "您已開始直播！",
  "Waiting for broadcast to be published...": "正在等待直播發佈...",
  "Working on your live stream": "正在處理您的即時直播",
  "Your stream will start shortly. You can close this window.": "您的直播很快就會開始。您可以關閉此視窗。",
  "Go to YouTube Live Dashboard": "前往 YouTube 直播儀表板",
  "Create New Event": "建立新事件",
  "YouTube Chat": "YouTube 留言",
  "This action cannot be performed inside Streamlabs Desktop. To interact with chat, you can open this chat in a web browser.": "此動作無法在 Streamlabs Desktop 內執行。若要與聊天室互動，可以在網頁瀏覽器中開啟此聊天室。",
  "Open In Web Browser": "在網頁瀏覽器中開啟",
  "Privacy": "隱私",
  "Public": "公開",
  "Anyone can search for and view": "任何人都可以搜尋檢視",
  "Unlisted": "不列出",
  "Anyone with the link can view": "擁有此連結的任何人都可以檢視",
  "Private": "隱私",
  "Only you can view": "只有您可以檢視",
  "Category": "類別",
  "Stream Latency": "直播等待時間",
  "Normal Latency": "正常等待時間",
  "Low-latency": "低等待時間",
  "Ultra low-latency": "超低等待時間",
  "Does not support: Closed captions, 1440p, and 4k resolutions": "不支援：關閉的標題、1440p 和 4k 解析度",
  "Enable DVR": "啟用 DVR",
  "Additional Settings": "其他設定",
  "Open Youtube Studio": "開啟 Youtube Studio",
  "360° video": "360° 視訊",
  "Enable Auto-start": "啟用自動開始",
  "Enable Auto-stop": "啟用自動停止",
  "latencyTooltip": "低等待時間直播可以減少使用者看到視訊所需等待的時間，雖然這會影響到播放的流暢度。",
  "Enabling auto-start will automatically start the stream when you start sending data from your streaming software": "啟用自動開始會在您開始從直播軟體傳送資料時，自動開始直播",
  "Enabling auto-stop will automatically stop the stream when you stop sending data from your streaming software": "啟用自動停止會在您停止從直播軟體傳送資料時，自動停止直播",
  "DVR controls enable the viewer to control the video playback experience by pausing, rewinding, or fast forwarding content": "DVR 控制讓觀眾可以透過暫停、倒退、快進內容，來控制視訊播放體驗",
  "Auto-start is disabled for your broadcast. You should manually publish your stream from Youtube Studio": "您的直播已停用自動開始功能。您應手動從 Youtube Studio 發佈直播",
  "Made for kids": "針對兒童製作",
  "Features like personalized ads and live chat won't be available on live streams made for kids.": "針對兒童製作的直播無法使用個性化廣告和及時聊天等功能。",
  "Try our new thumbnail editor": "請嘗試我們新的縮圖編輯器"
}
